aastock 仲有咩存在意義？

牛牛